有咩牌子冷氣機推介

屋企果部岩岩壞左.熱到痴線又冇冷氣真係人都癲

有咩牌子係有2匹，又夠靜 6千蚊夠唔夠買一部窗口式

你個要求最好係Carrier

general 分體機
鐘意佢個最細風，夠靜，大風唔嘈
冷暖風，冬天唔洗用暖爐

依家最貴係裝機，上年裝一裝都二千人工，兩人兩個鍾貨仔
機4千 匹半

窗口機最好係日立 但會嘈小小
想靜就珍寶 樂聲
分體最好首推樂聲 但兩匹價格都7000左右 加裝機10000

兩匹分體唔止呢個價